黑警新二哥用新方法捉左好多義士

今次好大劑 新二哥諗住由內打散今次運動

佢俾傳媒影到其中目的係令下次行動手足更顧忌 , 再難相信身邊嘅手足